胡楒虎=楒相本人

呢排好多人自爆

人地當連登係宣傳易咋

又係青症

宣傳易

自編自導自演
Don’t make stupid people famous

留名食花生

唔係學野咩？

學唔到嘢, 明眼人一睇就知根本唔係大師本人
只係有班傻西想狙擊佢改圖扮自爆/set左做佢icon 引人討論啫
IG 個business profile 睇返自己d 相就唔會係咁樣介面喇

攝影界盲生

點解影相嘅人咁想上位？
到最後都係為錢？

門檻低收獲大

影出黎冇人睇又有咩意思呢

扮乜丫 其實胡楒虎就係你

借刀扮楒相自爆再曲線用個ac去宣傳自己，你都幾有心機

係啦, 袋蛇你唔洗唔認喇

我屌183洗開funson ?

到我留名跟大師學野

但某些人自吹自擂影粉紅色相就需要分身嘞